有冇師兄職業係農夫?

辛唔辛苦?